額頭好多疣點攪好?

最近先發現多左好多
有無人試過,點清好呀

圖？

有冇叫雞

關乜事

我頸有好多

去美容鋪脫左佢

叫雞就唔會生喺額頭

盡快脫
會愈生愈多
同生去第度

疣好難搞 我試過冷凍治療唔太work

冷凍好易有疤....laser la

如果係有疤 咁額頭位就唔好咁搞喇
我係生腳板底 冇乜所謂
而家轉左用藥水 幾work

冷凍要幾錢

冷凍痛唔痛

我自己藥房買疣立消 百幾一支 用到20幾次

我生係腳底 可能皮厚 又唔覺痛

之前腳板底生左好撚多疣，注意係好撚多，都有少少絕望，準備比賽期完左就去睇醫生切柒左佢或者冷凍

情況如下：
左腳：腳踭有一粒大既
右腳：前腳掌密密麻麻 大概數下起碼30-40粒細既
有一日我望望下頂唔撚順，拎個指甲鉗消完毒狠狠地剪右腳7成既疣，果三成係太痛同埋腳趾公個位卡住剪唔到
咁我都ok理性既，都唔算剪到入肉，凈係得一處剪到有少少血，之後就無再理佢

屌你老味，過左大概唔記得幾個星期，剪左肉既地方逐漸好返，無左d疣，咁都好正常
但之後直到e家，連無剪既地方既疣都消失埋，心諗：哇屌
我覺得應該關體質同抵抗力事，之前上網D撚屌都係分享話咩做多D運動，抵抗力好左就會自然好，睇來都有幾分真確，生疣朋友唔洗咁快絕望
PS：左腳仲係大大粒，不過無咩心情搞佢

想買Ipocare ex 試下唔知有無用

啲virus係有機會被自身免疫系統殺死
事實嚟
咩叫幾分真確